珍惜緬甸人，有冇方法教到緬甸人「老豆搵仔」？

緬甸人睇香港新聞可能淨係見到街頭抗爭
但其實香港嘅抗爭有好多元，包括「老豆搵仔」
緬甸人唔怕死，狗都殺咗幾件，我相信緬甸人搵完仔會做埋後續

有冇方法輸出？

搵條毛咩
班野直接拎把槍掃射醫院
你教佢點用空氣炮好過啦

好多mon po狗

人地獨裁軍連殺人都唔驚
會驚你起底 ?

軍佬真開搶

直接麻包暗殺啦
果度冇cctv架

你有槍姐，你老豆老母老婆仔女有無呀

香港果班狗都最多跟你返屋企 之後拉你

果邊跟你返屋企直接隊林你

到時真係搵仔搵老豆

收工後瞓覺後點搵搶掃？

起完底要後續...我意思係緬甸

好過街頭對戰

有警察變節就有槍

係睇台長一週時事先知

仲好意思教人地做野？

教佢哋作首國歌先願榮光歸緬甸

方向同implementation 係兩樣野，方向正確，而且我相信佢哋implement到

未必，因為可以搞鳩狗仔

不如教埋庫爾德人點樣老豆搵ISIS啦

可以教吓做鍵盤戰士lor

教佢地點去美國仲好

個個做晒鍵盤戰士，坐享其成
結局同香港一樣。抗爭收皮

香港人自身難保

香港人教人地𨳒閪

人之患 在好為人師

仔教老豆屌閪

難保，所以冇嘢做，所以有空間輸出
我相信緬甸執行決心好過香港

可以教佢哋喺街邊打邊爐打麻雀切蛋糕再唔係就搭個帳過夜

叫香港人教佢地訴求係番工就得

咁多踩港撚

又一隻踩港撚

客觀事實又唔洗咁敏感，你諗下點解會有中環和你lunch啦

和你lunch 緬甸唔啱用，唔好講廢話

嗯，你啱

連登仔又教緬甸人做嘢

其實佢地有類似，成個小社區咁排/趕走警察同佢哋嘅家屬

教佢地私鳥黑警

其實有做緊類似野
圖係我去緬甸旅行時識嘅司機
仲識咗好幾個緬甸華人朋友
係fb 不停有出post
類似願意行軍反現時軍政府
基本上都係期望緊國際援助

全部人即刻坐低！

用個「教」字都係出post標題響啲

泰國同烏克蘭都要跟你學嘢

社會性死亡已經夠啦
你睇下而家香港有少少能力嘅人已經唔想做狗

牙住原來去咗緬甸

唔通連家人安危都唔驚

人地鄧嘉希被軍隊射殺
第二日已經起撚咗個鎗手家人底打撚咗一鑊
係衰好學唔學，學撚咗和理非留佢家人狗命

香港人革命無咩值得學

打唔贏有槍嘅。
佢仔女冇槍喇呱

洗撚你教
開第一槍嗰隻狗
唔夠半日已經俾人上門
1日已經舉家潛逃啦